得到大家樂，得到全世界

美味既早餐，阿門陀佛